SoftBank真係好撚燈

之前又Wework仆街，之後投資左間商湯當年就俾美國blacklist左，而家Greensill又出事

如果有人整個SoftBank Vision Fund反向tracking ETF就正